長途機點先可以上機訓到落機？

次次搭通宵機都瞓唔到，一落機個下真係好攞命
跪求方法，除左飲酒

前一日唔訓

每次都work

政府醫院 黃色收鼻水藥

開少少窗足下少少海風

再唔係食返支煙 好快瞓得著

屌幾下空姐重快

入廁所劣個鳩, 訓到搭埋回程翻香港